有無屯門巴打知屯門邊個醫生會開a酸俾人

唔想出咁遠 有無同路巴打

其實係咪普通科診所都會有

推

應該係，之前有睇杯渡站樓下果間

請問嗰醫生係咪姓劉？
佢份人好唔好？會唔會講得詳細？
診金同a酸幾錢？
thx